---
type: Video
title: "Subsurface"
description: "Explorando dentro del planeta"
tags:
    - apps-general
    - acuatico
    - exploracion
    - informacion
video_id: sFuSaY88D1I
---

Subsurface es una aplicación enfocada en el submarinismo. Utiliza un planificador de datos y digitaliza información de computadoras de buceo.

## Descarga

Subsurface está disponible en su [sitio web](https://subsurface-divelog.org/es/) y los repositorios de Deepin.

Fuentes: [Linuxadictos](https://www.linuxadictos.com/subsurface-4-7-1-linus-torvalds-lanza-una-nueva-version-mejorada.html) y [LinuxMind](https://www.youtube.com/channel/UCdhFR7qIzP2PEuUtmWenXqw)
